有無巴絲打箍牙個陣有落骨釘收牙肉？

本身自己有顎骨過長露牙肉既問題
見台灣有唔少人都靠箍牙同骨釘改善到
但香港好似少牙醫咁做 多數都話做正顎咁
有無巴絲有相關經驗分享同牙醫推介？

mo

過長+露牙肉 雖然骨釘可以幫你成排牙縮多幾mm, 但露牙肉問題可能會比以前仲犀利，所以都係問下你牙醫比啲模擬前後圖你睇會好啲

私訊容祖兒

我有落骨釘
係可以拉上d

每間都有模擬圖睇？

巴打落左幾多支 係邊箍

連鎖個啲掛
同埋你可能要釘人中骨釘

3枝
中環

有無名

同幾銀

中環一定貴

想知

五萬幾

我有2支，不過唔係收牙肉
係收入d排牙

落埋骨釘5萬幾ok la 邊個牙醫？

收入d都好 個咀無咁突

你有無tg?
費事宣傳咁

我落左兩支骨釘但未見有分別

上下左右4粒, 不過箍箍下就可以拆

岩岩落？俾d時間

效果如何？

落左差唔多3個月

係自己要求落既？

你係向前突定過長？

效果好嗎？

前突

有落，三支，不過已經係成十年前箍

冇露牙肉但嘴超突 本身牙上下排都哨哨地 有冇巴絲都一樣冇露牙肉但試過有醫生肯落骨釘 求推薦

方便個醫生拉力姐, 同埋都唔會痛, 箍出黎齊

其實唔係醫生有落骨釘呢個服務你就可以落到
仲要睇你排牙既情況

你箍緊？有冇落到骨釘

係 我提出左想落骨釘
但牙醫話我上面排牙既牙肉果到唔係有好多空間比我啲牙拉番上去
佢話要再睇下情況先confirm到可唔可以落骨釘

前前後後 落左6枝
唔係人人都落得 有啲人牙骨唔夠硬會鬆
我有一粒鬆過幾次

好少聽人講落咁多枝

上下排後牙拉後

門牙兩枝拉上

你暫時效果如何？箍左幾錢？

你本身突得勁唔勁？箍左幾錢

宜家睇都會覺得個嘴仲突突地 但睇番岩岩上箍果時啲相其實已經收入左好多
我唔求完全唔嘴突 只希望有咁入收得咁入
箍左大約2萬中

2萬中都真係唔貴 可以介紹一下醫生名嗎？

巴打牙醫咩名？ 效果好嗎？

剝左四隻牙 打左三粒 上排 左中右
而家收曬 無再哨 笑都唔會露牙肉
就拆得嚕

當年落骨釘 之後不停發炎

求名

咁慘